跟同事夾錢買六合彩係咩心態?

一陣差你一個number頭獎變二獎
你就執定包袱都得